頭先有個蝗童震驚到我

話說我搭緊巴士返歸電話沒電
我沒野做喺度四圍張望啦
點不知比我見到細路個髮型

示意圖：

當堂ｏ撚左嘴
好後悔沒用最後嘅電量影低

利申 當時班蝗打算插隊 好彩有個勇武阿叔屌鳩+制止佢地

幅圖抽象左少少

點解隻左眼飛左出去?

抽象派畫家?

福字係用頭髮剃出黎？

係 同埋2019

咁考技術，嗰髮型唔知收幾錢

sorry 我支畫筆係一支壞左嘅筆

exactly係哩個字體嘅福字

如果我有小朋友 可能都會咁玩

絲打研究開畢加索啲畫?